中共唔可能俾美國示威停止，一定出錢出力

天滅中共

等中共自爆俾美國捉到證據中共有份搞事